最近有冇收到d 3423字頭嘅電話號碼？

最近經常收到，打嚟又唔出聲。
連續收咗幾日